（有圖）宜家呢個天氣 對腳會唔會壞死

點解得10度可以咁樣著出街

仲有粒尾係度

呢個真係要懲罰佢

我幫你奶翻暖佢

女人就係咁，唔著到咁邊有收視率